<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<Доверенность xmlns="urn://x-artefacts/EMCHD_1" ВерсФорм="EMCHD_1" ИдФайл="ON_EMCHD_20240730_0ea7c7c5-9bf9-412e-9702-ad6f66696060" ПрЭлФорм="00000000">

  <Документ>
    <Довер>
      <СвДов ВидДовер="1" ВнНомДовер="1" ДатаВыдДовер="2024-07-30" НомДовер="0ea7c7c5-9bf9-412e-9702-ad6f66696060" ПрПередов="1" СрокДейст="2027-07-30">
        <СведСист>https://m4d.nalog.gov.ru/EMCHD/check-status?guid=0ea7c7c5-9bf9-412e-9702-ad6f66696060</СведСист>
      </СвДов>
      <СвДоверит ТипДоверит="1">
        <Доверит>
          <РосОргДовер ЕИОИП="0" ЕИОУК="0" ЕИОФЛ="1">
            <СвРосОрг ИННЮЛ="9714053621" КПП="771401001" НаимОрг="ОБЩЕСТВО С ОГРАНИЧЕННОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТЬЮ &quot;РВБ&quot;" ОГРН="1247700471919">
              <АдрРег Регион="77"/>
            </СвРосОрг>
            <ЛицоБезДов ПолнЮЛ="1">
              <СвФЛ ИННФЛ="771602618336" СНИЛС="149-027-345 63">
                <СведФЛ Гражданство="643">
                  <ФИО Имя="Роберт" Отчество="Георгиевич" Фамилия="Мирзоян"/>
                </СведФЛ>
              </СвФЛ>
            </ЛицоБезДов>
          </РосОргДовер>
        </Доверит>
      </СвДоверит>
      <СвУпПред ТипПред="3">
        <Пред>
          <СведФизЛ ИННФЛ="771610308786" СНИЛС="072-122-718 24">
            <СведФЛ Гражданство="643" ДатаРожд="1972-08-03">
              <ФИО Имя="Наталья" Отчество="Викторовна" Фамилия="Сарыкова"/>
              <УдЛичнФЛ ВыдДок="ОТДЕЛ УФМС РОССИИ ПО ГОР. МОСКВЕ ПО РАЙОНУ ЗЯБЛИКОВО" ДатаДок="2017-09-06" КодВидДок="21" КодВыдДок="770-034" СерНомДок="45 18 256870"/>
            </СведФЛ>
          </СведФизЛ>
        </Пред>
      </СвУпПред>
      <СвПолн ПрСовмПолн="1" ТипПолн="0">
        <ТекстПолн>получать, подавать и подписывать документы по реализации товаров, работ и услуг, в том числе товарные накладные, акты приема передачи, акты выполненных работ/оказанных услуг, счета и счета-фактуры;

получать, подавать и подписывать документы по поступлению товаров, работ и услуг, в том числе товарные накладные, акты приема передачи, акты выполненных работ/оказанных услуг, счета и счета-фактуры;

заключать, изменять и расторгать гражданско-правовые договоры, а также свидетельствовать верность копий документов (в т.ч. учредительных и регистрационных) и иных документов, образующихся в деятельности Общества;

получать, отправлять и подписывать: акты сверки взаимных расчетов, авансовые отчёты, любую корреспонденцию, в том числе заказную и ценную.

подписывать и утверждать кадровые документы: трудовые договоры, дополнительные соглашения к ним, соглашения о расторжении трудовых договоров, приказы (распоряжения) по личному составу, том числе о приеме на работу, переводе на другую работу или должность, об отпусках всех видов, об увольнении с работы, о привлечении к дисциплинарной ответственности и о ее прекращении, о совмещении должностей, а также справки с места работы, с правом ведения учета и оформлением трудовых книжек работников Общества, подписывать, изменять и расторгать договоры и полной материальной ответственности работников Общества;

подтверждать получение документов в электронном виде;</ТекстПолн>
      </СвПолн>
    </Довер>
  </Документ>

</Доверенность>
